外交部反擊蓬佩奧合集

人民日報剪咗條片叫「外交部反击蓬佩奥合集」
幾好笑

【#外交部反击蓬佩奥合集#】撒谎成性，罔顾事实，3分钟看#蓬佩奥是如何抹黑中国的#↓↓险恶图谋，注定不会得逞！